有冇人用過美白牙齒機？

成日見d鬼妹賣廣告
好似幾正
不過唔知有冇用

呢隻好似幾方便

我見官網4百幾蚊就有

咁又幾抵
我嗰部有線
好麻煩 用咗兩三次就無用

有冇用先得架

咁有冇用

依家咪就係上黎問囉

Lm 啲牙好黃

用咗兩三次 美白效果唔明顯
不過啲牙會有酸痛嘅感覺